# kiem-tra-dung-luong-goi-ed60-mobifone
4 Cách kiểm tra nhanh lượng data còn lại của gói ED60 MobiFone
<p style="text-align: justify;">Biết được <a href="https://3gmobifones.com/cach-kiem-tra-dung-luong-goi-ed60-mobifone"><strong>cách kiểm tra dung lượng còn lại ED60 MobiFone</strong></a> sẽ giúp bạn kiểm soát và sử dụng data phù hợp hơn. Gói cước ED60 MobiFone ưu đãi 2GB/ngày và sau khi dùng hết hệ thống sẽ hạ băng thông. Nếu bạn chưa biết cách tra ưu đãi còn lại bao nhiêu thì cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> thực hiện ngay!</p>
<p style="text-align: justify;">Có nhiều cách để khách hàng thao tác đó là tra cứu qua tin nhắn, qua tổng đài, qua My MobiFone,....Mỗi cách thực hiện sẽ có thao tác khác nhau vì vậy bạn cần phải nắm rõ thông tin trong nội dung sau.</p>
